香港人係香港批評中共以致令黨應為有損害黨與國家聲譽，將被遣返回大陸

厲害了我的國
heil中共
我一切聽黨的
請給我機會加入黨
我一定捉晒啲反中亂港的連登仔🇭🇰

士>>>>>農>>工>>>>>>商
我要加入黨政府
商人從來都係賤種
一定要收番晒佢地的家產歸黨管

香港人唔翻大陸 無事